有冇人又係聽日同男/女朋友去旅行 今日先黎鬧交？

唉 小小野嘈到就分手
睇嚟要黎次一個人的旅行

其實就晒佢就唔會點嘈既，你係執野入行李篋嘈定未plan好去邊嘈呀

好過去到先嘈吖

我又係 so 9 sad

試過上機前一日 女朋友個呀媽反對我地去旅行

這次的單身旅程～

勁大膽pm佢媽媽 最後比我地去